如今幾千個膠官正把這大城逐寸醜化

每天記招都創出廢的說話